香港人就係咁撚廢 有埋港共1億口罩倉庫地址都唔走去攞

都成半年啦
大家又唔係唔知港共都唔撚理人民
「是你教我們和平遊行是沒有用的」
自己有咩想要就自己去爭取自己做
做返個勇武

港共政府倉囤積1億個口罩唔派？
大家衝上去攞囉
就係咁簡單

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

Source by 老豆搵仔

【封關】內地人「過境」搭飛機毋須簽注 可留7天 淘寶店售200元機票 教路鑽漏洞闖港

一齊攬炒 正

擺咩撚野工， 等班港豬開開心心咁返工

做長輩圖

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

垃圾港共政苦

武漢肺炎中国疫情整合

👉🏻中国大陸及澳門共有7724宗確診個案，當中170人死亡。

👉🏻廣東省共有311宗確診個案。

👉🏻浙江溫州出現疑似社區爆發，據報與當地一商場有關，本頻道正作進一步考證。

更新時間：1月30日14時00分

#公共衛生情報 #武漢肺炎

終極攬炒

U no gun

不嬲香港人剩係識欺善怕惡
獨立唔現實但現實係唔獨立口罩都冇

有冇睇讓子彈飛
如果第一日掉幾支雞尾酒喺個倉度
有人開始圍
再引到廢老圍
根手先爆倉

屌你如果telegram一句就全民投入
你一早推翻到中共啦

你要傳去啲藍絲廢老谷

教唆他人。。。

可以做一張文宣
蓮花圖
有消息指政府會喺儲存倉度派口罩
寫上面嗰啲地址
傳出去
搞掂

藍絲

揚曬出嚟
啲狗咪mark住囉
仲點去

裝修d黑心藥房啦屌

睇到班傻鳩香港人排曬隊買口罩就好心涼

有消息指

裝修D黑心藥房啦屌

點解佢又唔去攞？

自己唔做叫人做者死全家

等出長輩圖

樓主：我開post 你地做野

劇本係
口罩送曬番大陸
再搵狗用火魔法燒倉
再嫁禍示威者

仲勇過黃絲

又係係連登抽水叫人去，自己唔做

樓主：post我就開左 你地唔做野就唔好怪政府

裝修黑店藥房

Push

批口罩用邊個錢買

點解唔拎得先

派私煙錫錫
有畫面

唔針對極權屌你老母搞鳩唔會屌你既
香港人咪一鳩樣
欺善怕惡

應該懲教署整

我就夠用既

叫班排屈神屎既老而不自己勇武喇

有冇手足組隊去

有冇詳細計劃啊暖氣軍師

老豆睇仔個個都唔係香港

Pushh

真香港人準備晒口罩啦

送了上大陸啦

係咪免費派？？？

散俾d藍絲話有口罩派就一車車過去啦佢地

推

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

垃圾香港人肯暴動未？

搶野？

又真係一箱箱貨係入邊

🆘🆘 過去 14 天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈名單 🆘🆘

確診日
沙田 帝逸酒店 20/1
沙田 天宇海 1A 座 21/1
沙田 銀湖天峰1座 23/1
屯門 倚嶺南庭 24/1
東區 宇宙閣 25/1
西貢區 將軍澳廣場2座 26/1
油尖旺 香港W酒店 28/1
中區 四季酒店 28/1

保障自己
過去逗留過這些大廈要注意個人衛生 必須帶口罩
有咩事就尋求協助

Pls help to forward to district group

一齊戴豬嘴la

屌返醫生轉頭
勸各醫護唔好浪費資源醫蔣麗宏

又要靠藍屍勇武

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

係咁㗎啦
so?
咁你想點？
屌有用贏撚左啦

係囉
平時又話走水貨都裝修
明食人血饅頭反而乜事都冇
明明連登仔最憎人食人血饅頭

想知點派

就算成功三罷 都要留意執行方式

所以未要死全家
自己唔去做

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

佢個格真係嗰啲我食鹽多過你食米嗰啲人
傲視群雄
目空一切
明明只係一個垃圾

好想知依幾個死左未

Wow

啱呀
求策劃

依家打曬開口牌點玩呀港共一定快快手運走曬，等佢轉左新地址先搞喇
依家就放上廢老group 話果度有派口罩叫佢地打頭陣食下傷先喇

幾支雞尾酒？
燒撚曬啦戇鳩

港豬就係咁撚廢，冇計

natural selection 黎，死晒d 冇膽垃圾都係一件好事黎

!!!

狗衝去

我會覺得果度係講普通人同革命者個距離有幾遠

用返香港人既語言 姐係班人有走得幾慢

讓子彈飛係支那電影 唔好下下自比支那

想贏就唔好跟支那套路 唔通又要派滿地槍同黃金 打土豪分田地先反抗？

最緊要係叫到型廢老去
手足們唔洗理

自己一個去唔敢 驚有狗埋伏
係咪一齊去先

因為香港人都係欺善怕惡，梗係去搞啲冇反抗力既人啦

D口罩轉移咗去各區警署由警察24小時把守喇,要口罩就只能去警署問警察攞.

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

事實證明
香港人比支那人更慢了

之前又話俾醫護

叫廢老去拆左個倉先

廢